721遊行得幾個post請大家集中火力仲有派傳單

仲記得200萬人出來個日嗎

背後係大家鋪天蓋地嘅宣傳！

我一個人係街派左8個鐘傳單

今次無乜人提

和現非都好重要！

大家推推推！

請停止吹奏721開大片
揾得民陣吹雞首要應該係要call番果二百萬人出黎先，唔好俾政府以為拖下拖下就得番勇武少眾

和理非不能少！

推

集中五大訴求

唔好比中共洗地！

推721

push

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

推！

Push

幾點邊到集合都未有，點叫人去。

幾點都好
都一定會去！

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

［主線任務］721港島大遊行

721狗準備出水炮車

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

推啊推啊

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

推，721港島見

推！！！！

[街招] 柏林狗仔打尖！優先處理！

有傳柏林仔想做一哥，大家一定要幫佢寫靚份cv

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

眾志要眾籌出聲 要抝手林坐監 問過大狀佢入緊！

(唔熟法律) 想知如果要告柏林仔可以點做？

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

PISHHHHH

721 見

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

721見 香港人加油！